有冇人已經毒到覺得自己無得救

點救？

準備同初音結婚 你可以參考吓

搞唔掂

有咩問題

平時個人係咪無咩自信

我
已自摺

玩撚完 咩都冇哂

同唔到太多人相處，係咪平時都唔識點揾話題

感覺同另一個人一齊既話永遠做唔到真正既自己
自己一個開開心心其實都幾好
同埋應該好難搵到一個人會完全接受自己既興趣

你開得POST ！
都知自己應該有問題

只要勇敢踏出第一步
改善下社交
同多D 唔同人傾偈
心態上有改善
到有一日就會發現自己唔同

老實講 我自己之前自卑
冇咩自信
係靠識到朋友 主動帶我出去
做下運動 普通社交
開始冇咁毒 希望你脫離到safe zone

四十歲A0
肥矮毒柒窮
講親嘢都單機
仲唔係真毒撚

我覺得我係
放假完全唔想出街
打機唔想同fd溝通
有人約都唔想出
寧願係屋企打機

點冇得救啫，真正嘅毒撚係唔會覺得自己有咩問題

我慢慢都接受咗咁嘅自己，暫時ok

試下搵D 日常會接觸到既朋友
主動開口話有活動叫埋自己
一開始行下山、做下運動
增加自己正能量先
咁應該唔係好難啦

只要你有心改變，有行動
就一定會有得救